懷疑會員臭西剋星沉左會員diana(妓)船

個個post都秒回 又係咁貼佢手指相 似宣示主權話俾人聽這妞是我滴❤️

臭西剋星係我的❤️

.

diana姊唔係臭西所以佢剋唔到...

omg so sweeeet

利仔妒忌

人地Keep著追擊臭西姐…

追擊嚟講佢都算最低汁

diana唔係臭閪 佢先係臭閪

Diana真係好勇敢...

似足小學生唔識泡妞係咁恰鳩條女引佢注意

我沉左女星irene(old)船